全新韓國旅遊書

全新韓國旅遊書，完全未用過，求巴絲打好心收留，有興趣PM我

垃圾國家，不了